◎ 片名: 火口的两人 火口のふたり

◎ 导演: 荒井晴彦

◎ 编剧: 荒井晴彦 / 白石一文

◎ 类型: 爱情 / 情色

◎ 制片国家/地区: 日本

◎ 语言: 日语

◎ 上映日期: 2019-08-23(日本)

◎ 片长: 115分钟

◎ 又名: 火口秘情 / 火口的二人 / It Feels So Good

◎ IMDB 链接： https://www.imdb.com/title/tt10747038

◎ 剧情: 
「当巨大的外在世界崩坏时，人们只能在自己的小世界中寻求生存之道。直子与贤治将自我封闭在两人专属的小世界里，伴随着男女之间自然而然的肉体关系，仿佛被抛入了无法说谎的宇宙之中，当中有着快感，也袒露出人们原本拥有的特质。似乎唯有潜入这个小小宇宙之中，人们才能发挥真正的坚强」─原著作家白石一文

十天后即将迎接婚礼的直子，与重回故乡秋田的往日恋人贤治，久别重逢。直子从为了迎接新生活而整理出来的物品当中，翻出了一本相簿，相簿里是她与贤治一丝不挂地交缠着的黑白照片；往昔顺从着欲望本能共度的青春时光就此苏醒。

「只要今晚就好，让我们回到过去好吗？」在直子未婚夫归来的五天内，在刻画于肉体的愉悦记忆及纠葛的尽头，两人将看到什么风景？结合了震灾背景，包覆在漠然日常之下的浓密性爱，仿佛即将喷发的火山，迸裂出扭曲却纯洁、毅然而绝美的生命岩浆。
 

◎ 豆瓣链接 (6.9): https://douban.com/subject/30405087/

================ 资源 ================ 

## 1080p magnet 3.9 GB 有水印

magnet:?xt=urn:btih:90BEC7A3B9D095D00B6D63F0398BD246FE69A46B

## pan.baidu HD-1080 
https://pan.baidu.com/share/init?surl=NR-t8V8gQo8nO7mCHUZ8sQ
code 8cc2 


